係香港怕死唔敢挑戰共產黨既人有好撚多, 一比較之下會發現對達哥的確係有D唔公平

先舉例到底咩人係屬於怕死唔敢挑戰共產黨:
達哥
蟲泰
試當真

達哥-其實就同姜逃一樣, 雖然冇表明立場, 但最少從來冇拍片抽泛民本土水
蟲泰- 永遠諗到辦法同藉口玩殘黃屍,黃屍有咩新計劃, 佢就會諗辦法破壞黃屍既新計劃; 你想佢挑共產黨(胖虎)機呢, 佢會有十萬種理由兜同洗你腦,引導你對付小夫,靜香同山木杉
試當真-頂撚到盡係另一個伍公子, 係而家呢個時勢未必敢收錢拍反共既短片, 但收錢拍抽泛民水既短片應該肯

雖然達哥好溫純
但佢d fan屎係癲既
部份fan屎因受唔住刺激，已做撚左地圖炮/鬥黃撚
間接同熱狗組撚左隊

鬥黃撚自己條底褲都唔夠黃就學人屌達哥